唔好再send支那人食蝙蝠 想嘔下 痴線架

食唔落野呀 成晚到照早睇ig見到勁多片同相 見到班死人支那人食蝙蝠 見到都想嘔

咪係

曲線要圖

你想喊 藍絲都想嘔

啲蝙蝠好撚樣衰

其實認真同乳鴿, 係細隻d 既竹絲雞差唔多
只不過佢連頭上你睇唔慣

正如未食過鳳爪既人見到都想嘔

冇錯
完全唔敢睇要快飛

Twitter 都咪撚再post
已經開始比人block緊
自己留意吓唔好洗版